一人一件喺大學做過最skr嘅事

我先: 含professor 條撚
之後個sem我爆4tran咗到含大
利申: 原本能大

0/10
做乜鳩姐你

係廁所食飯

唔抵得我入到含大?

ok

小妹G前日日刀系...
遇見好ge professor G後 就日日同佢食
仲有飯後甜品

真係0/10

吾系甘能樣牙😂😂😂😂😂

咩甜品? 佢啲精呀?

🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

小妹怕羞 唔講(*๓´╰╯`๓)♡

有一日冇返工

燃點香煙喝淡酒,所有不快都溜走🚬🚬🚬🚬

典解矛人系度讲ge
矛人系大学skr咩?
Hi~ o(*￣▽￣*)ブ

禾地含大巧忙
珍系巧大壓力
要食返巧煙定定驚先🚬🚬🚬

太skr了

Skr你條命咩 又大又圓

block